{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47886&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상무지구 hotel 넘버25"
    },
    "text": "こんにちは。NO.25ホテルです。 当NO. 25ホテルは最近リニューアルした業者で尚武地区にお越しの出張のお客様のためにビジネス客室とダブルツイン客室を運営しており、恋人のための明るくてロマンチックなインテリアで最上のサービスと清潔ですべてのお客様に最善を尽くします。 NO.25ホテルでいつも幸せで 楽な時間を過ごしてください~~ バレエパーキングサービスを申し込むことができます。 客室駐車であり、車両台追加時に20000ウォンの追加料金が発生します。 計5台の駐車施設を保有。 最寄り駅は1号線雲川駅。 周辺情報:*地下鉄雲川駅3番出口*金大中コンベンションセンターまで3.5km *光州総合バスターミナルまで3.3km *光州松亭駅まで8km。全客室ギガWi-Fi及び最新型TV、携帯映像ミラーリング、YouTube、Netflix視聴可能。追加案内事項は全客室2名基準であり、人追加時に20000ウォンの追加料金が発生します。 清潔で居心地の良い客室、最高のリーズナブルな価格で最上のサービスを提供します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "NO.25ホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "NO.25ホテルはビジネス客室とダブルツイン客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "NO.25ホテルのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "NO.25ホテルのインテリアは明るくてロマンチックな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "NO.25ホテルのサービスはどのようになっていますか？",
            "answer": "NO.25ホテルは最上のサービスと清潔さを提供しており、すべてのお客様に最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "NO.25ホテルではバレエパーキングサービスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、NO.25ホテルではバレエパーキングサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "NO.25ホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "NO.25ホテルの最寄り駅は1号線雲川駅です。"
        },
        {
            "question": "NO.25ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "NO.25ホテルの周辺には金大中コンベンションセンターや光州総合バスターミナル、光州松亭駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "NO.25ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "NO.25ホテルの客室にはギガWi-Fi、最新型TV、携帯映像ミラーリング、YouTube、Netflixの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "NO.25ホテルの追加料金について教えてください。",
            "answer": "NO.25ホテルの追加料金は人追加時に20000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "NO.25ホテルの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "NO.25ホテルはリーズナブルな価格で最上のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "NO.25ホテルの駐車場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "NO.25ホテルの駐車場は客室駐車であり、車両台追加時に20000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 489
    }
}